[名正則言順] 宣傳用詞要正確，「停止綁架」「釋放肉參」

街坊圍住叫黑社會過街老鼠係唔夠架，咩「阿sir madam」佢地更加唔配被尊稱，
要叫「共匪」「停止綁架市民」。
例如2015年，李波係被非法匪幫綁架，唔係咩「跨境執法」，話「執法」即係承認佢有權。
唔係咩「犯」，仲有任何「肉參」被定罪前都係無罪，只係被告同嫌疑人。

仲有我地可以學泡菜逆權三部曲，見面就嗌簡短版「滅共」或長版「全黨死清光」。
我地係反中共，不是反中華。

PS. 文宣嚴重受北方口語入侵，應該要用書面語，例如：
昨日今日明日、一日兩日一百日、冰封三尺非一日之寒、一日不見如隔三秋、明日復明日明日何其多
昨天今天明天、一天兩天一百天、冰封三尺非一天之寒、一天不見如隔三秋、明天復明天明天何其多

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

楊繼昌：唔係「私了」，而係「自衛而決斷」，簡稱「自決」。

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

入黎group 傾!!!!!!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

叫狗好侮辱啲，叫返其本質「共匪」啦。

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

叫強姦犯同警妓啦

push

叫狗好唔尊重狗，一於叫共匪啦。